Jaak Kiwwisaar on 30 tolli metsast puid raijunud. Metsa üllekaeja nõuab 30 kop. tolli päält.
Kiwwisaare ütlemisse perra on se õige.
Mõistus.
Kiwwisaar maksab 3 rbl waeste ladiko trahwi ja 3 rbl metsa ülle kaejale. Metsa saksale on ärra masseto.
